冚家逼逼逼，做港畜喂又要搭狗鐵😏

冚家逼逼逼，鬼叫你窮靠薪資

今次仲唔逼死你哋

我揸車返工